**Анализатор данных**
Тема разрабатываемого периложения:
Получение, анализ данных о спортивной статистике в футболе и хоккее с web-сайтов, хранение и фильтрация этих данных.

1. Серверная часть 
* получание данных в web-сайтов 
* производит обработку данных
* хранит данные в базе данных MySQL
* страница для управления сервером на React
* авторизация на сервере через БД
2. Клиентское приложение NDK в Androin Studio
* пользовательский интерфейс позволяющий получать необходимые данные, отображать в нужной последовательности
* вызов функций C++ из Java
* вызов REST API
* защищенное соединение с сервером по протоколу HTTPS
